北韓炸左自己個南北共同聯絡事務所

(URGENT) N. Korea appears to have blown up inter-Korean liaison office in Kaesong: sources

正式決裂? 重新韓戰?
個妹癡左線,準備接班? 要暗示就算阿哥掛左,但北韓仍然係金家天下, 自己做主,平定國內異己?
定純粹玩野爭取談判本錢?
定係中共搞搞震?

香港人返工！

又話肥仔未死？

中共搞搞震等美帝分心

正

好明顯支共叫佢搞搞震啦
次次支共同美國關係差金仔就會出黎

應該真係死左

其實各方都可以無視北韓
直接唔理佢仲實際

今次玩大左直接亡國

奇皇后

入邊既會係南韓定北韓人？

Jm9?

美國近期都費Q事理佢

我反而覺得有機會係病重, 甚至變左植物人之類. 如果真係死左佢遲早都係要公佈, 冇咩必要隱瞞

係開就快啦

炸自己野做乜鳩

點解要炸？on9

北韓人, 之前肺炎南韓人已經撤走曬

表態

想睇圖/睇片

我仲以為咁威走去炸類似領事館咁既地方tim
原來炸自己友

北韓同中共一樣都係講派系，親啊妹未坐穩點公佈，一定要多d大動作先可以穩住其他人同軍心，所以呢排先忽然咁出位。

應該只係比啊正妹確立威信姐北韓咪同老解一樣吠足70年都個講字

盧溝橋戰法

雖然設係北韓開城工業區, 但南韓都有派幾十個人入去做野, 主要負責兩韓合作事務, 不過之前因為武肺翻翻南韓, 妹妹表態嬲豬炸左佢, 要同南韓決裂

唉我屌你老母北韓
係咪嫌依家個世界仲未夠亂
你兩韓關係差都唔係第一日既事黎架啦
係都要喺呢d時候無野搵野黎搞

應該特登

就係趁亂先偷雞， 天下太平既時候就俾人針住

支共真係好撚賤 屌你老母一定係唔撚夠美國打 同北韓講掂數 而家侵侵又要搞北韓

車炸自己

支共又搞事
想幫金妹上位？

睇下韓國軍人夠唔夠料

屌你撚事咩loser

即係唔使即刻開戰住（無南韓人人命傷亡）
佢地今次想要咩？

又有戲睇，2020真係好撚奇幻既一年，下個月話有外星人侵略地球我都吾覺驚訝

支國order?

紅都女皇

姿態

夠料都煩...佢就係正你旁邊..

2020年真係好奇幻嘅一年

冇錢咪攪下嘢

過左一半咋

所以真係睇南韓有冇決心滅左佢

Cut 線咪得囉，炸表演咩？

你地打啦 好悶呀

所以咪扭計搏關心

分條毛，本身3隊航母喺西太平洋

姿態姐
個辦公室喺北韓開城入面
南韓啲人又因為疫情撤走晒
呢個我估佢係想宣示自己同南韓斷絕來往嘅決心
不過講真
要同南韓或者美國傾
整個視像會議乜都得啦

WW3

唔怪得要咁急換美金
遲啲通街都係北韓印嘅假美金

中共心諗屌你個妹
印度北京三峽已經夠煩
而家又要我派兵去鴨綠江守住

P牌仔開唔到post, 搵人幫手
印度一個上校同兩個士兵係中印邊界衝突被中國打死左，1962年以黎第一次
突发新闻：中国军队在印中边境打死了一名印度陆军上校和两名士兵！中国军方高层正在紧急与印度召开会议，试图避免战争爆发！

之前咪射咗枝導彈落海
不過因為香港同台灣局勢過份緊張
無一個國家理佢
真係射落海咋嘛

厲害了我的國

仲諗住入定啲北韓金幣，等北韓解體之後賣

估唔到佢個妹仲癲
btw 而家由佢個妹楂旗…即係金仔已經死咗？

與正bb

On9

吾你老母

上校，支那今次真係玩大咗
唔係真係以為自己強國啊

無鬼謂
北韓已經夠窮
仲要炸左自己境內既廠
即係打爛自己人既飯碗

今日要同Pompeo講數
先係印度打死人
再扶正金細妹同南韓斷交

增加談判籌碼
不過依單野,北韓單野應該由文在寅自己搞掂

中共要北金幫手反美，北金唔肯，做少少野交代

侵最大政績係搞掂北韓問題，而家呢個時間係美國大選前，北韓而家係擺明玩嘢

其實金家背後係咪有個更高話事人如果唔係金仔一走佢個妹咁易坐得正？

yes 支那落order 叫金仔搞事

炸吉房？

仲要係金仔死咗後，佢下面 d 人都唔反呢吓至神奇
我仲以為佢地以前係被逼崇拜金家

南韓要小心了

係上ywitter呀！

今晚9pm開始第一波 #The2MillionMarch_616
入黎支持 Twitter要人呀

［更正 - 置頂］國際線 - TWITTER WORLDWIDE TRENDING CAMPAIGN